如果邊個確診武漢肺炎唔入狗屋 就係對唔住手足

聽到未

確診左已經俾人隔離左, 點入狗屋

Push

發燒要先去狗屋睇醫生